最近見好多連登仔中伏 黎聽我媽咪哥講幾句

我屌你老母 股災冇人中伏就唔叫股災啦屌

破燈就咁講

真理！

我中曬

神喻

印出來 貼床頭先

所以你自己都係已經中咗好多次伏先領悟到

個災未開始

麵麵。。。我輸到心情低落，想屌一屌9你

麵哥，入唔入d 1448等股災?

我不嬲都叫清們唔好再玩牛熊既

屌 又俾人屈尻我昆尻清們買牛熊咁

麵哥

改翻個名先講野

一調轉個名果然意氣風發

屌 我好心叫人戒賭俾人屈

仲話人地post冇營養

屌你老母

依家係咪菲比斯先俾開post呀

媽咪哥

in麵哥we7

化雲

禾係咪巧串巧型呀

大dodo

屌唔通俾你講中7月前失二幻九

破燈後意氣風發

送上地圖，祝福麵爺幸福安康